（估國家）年輕情侶生下二胎無力撫養 4.5萬賣初生B女

年輕情侶生下二胎無力撫養 4.5萬人仔賣初生B女
08月14日(二) 11:10
警方拘捕一對售賣親生女嬰的年輕情侶高某（左圖）及張某（右圖）。（互聯網）
警方拘捕一對售賣親生女嬰的年輕情侶高某（左圖）及張某（右圖）。（互聯網）
湖北黃岡市警方周一（13日）通報，浠水縣公安局日前拘捕2名拐賣兒童案疑犯，該對年輕情侶在網絡找到「中介」後，以4.5萬元（人民幣．下同，約5.1萬港元）將初生的女兒出售。目前，該拐賣兒童組織的主要成員都已到案，至於賣掉女兒的高某及張某，因涉嫌拐賣兒童犯罪已移交湖南警方，案件在進一步辦理中。

警方透露，本月初接獲一宗拐賣兒童案協查請求後，立即成立專案組展開調查後，於上周四（9日）下午拘捕19歲的高某及20歲的張某。經警方調查，高某及張某於今年4月通過網上聯繫到湖南人朱姓「中介」，經其介紹將自己親生女兒以4.5萬元賣予他人，後被湖南警方立案。至於高某和張某屬於情侶關係，高某平時主要做外賣配送工作，而張某在家待業，兩人已育一個1歲的兒子。

早前懷第二胎待產期間，考慮到沒有經濟能力撫養第二胎，高某與張某便商量將第2個小孩賣掉，並通過網絡聯繫到朱某，再由對方聯絡買家，談好交易價格6.5萬元（約7.4萬港元），在交易結束後，張某得4.5萬元，朱某得中介費2萬元（約2.3萬港元）。

估中

個b好慘

有眼有心有肝腎, 拆散賣值錢啲喎

國產活體嬰
有咩唔係MADE IN CHINA~

起碼要估省份先有難度啦

好似養豬咁 養大左斬年賣

斬件*

爆炸